外賣其實係咪唔洗留資料

大家可以睇下份憲報點寫 (第3頁中間)

A(II)(b)(1)
"須確保顧客(除只購買外賣的顧客外)在進入....掃瞄安心XX，或登記.......

今日見到D黃店 聽晒陳姑娘之前咁講, 踏入間舖就要留資料
亦相信好多人都係只聽過陳姑娘講果套而冇睇過段規例點寫
有冇識法律既講講係咪真係其實外賣唔洗做任何野

我都睇到呢句

推（禁慣左不推文）

啱啱隔離post講左出黎澄清話短暫逗留唔除罩就唔駛出殯/留資料啦

安心出行令貨運業效率降低 黨政府澄清：短暫逗留不脫口罩可不用行蹤記錄

陳姑娘根本弱智
連自己政府d 政策都未清楚就出嚟尻up

歲半BB洗唔洗填